係大埔疑似見到ufo

有冇人知咩來，又唔係好郁，又冇聲

風箏

雀黎

我都影到

秒

小心啊巴打

澳門有習帝出巡，我地都有外星人友善親訪！
E.T. connected

你個鏡頭花左

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

求其影隻雀就當ufo 我真係服左連登仔啊

隱形戰機 咁岩無隱形比你影到

隱影戰機 (現形）

含bird當ufo

舵拍...